2018-10-13 James奔開P中

樓豬加油！！！

樓主加油！

送上祝福

樓上抄名咩事

威記

我愛ox子

G

G你老母咩夠膽講多次

奔青高汁

訓醒啦～

無事啦～

係

屌你老未

退埋房啦